陳爽粒的..........

是黑色的
好多污漬
我唔敢食
呀婆飲精液

招積出色舒適超級超值

童年時狂打J

成口一滴滴

就會中山大笨象

朝早起身碌鳩即刻伸直

咪咁消極
都重有對leg
都可以玩得好激